成日小花小花 賤種朗個肺就真係小花啦

唔使爭兩個都花

王騎晨早流流就咁𠹌搶口

希望王騎馬上中

小花
基本上一花就完，練咁耐都冇用，醫唔到

我傳比佢㗎

你連愛滋都係傳比佢
呢啲小事啦

尊重啦

我朗咁大隻驚閪

佢老母仲大隻，都中風啦

你老母係肥絲大隻？？

佢會唔會半夜三間捉隊友去健身果陣暴斃？

收吓你把口！ 屌你老母！

王騎回歸

朗媽唔好有事

Cristiano Ronaldo is in Portugal on a brief visit to celebrate his sister’s birthday in the company of his family. His mother, who recently suffered a stroke but from which she has recovered, is also in attendance.

The Portuguese government has prohibited flights from Portugal to Italy, however, according to Italian outlet Tuttosport, Cristiano Ronaldo has been given special permission to fly directly to Italy from Portugal on a private plane, avoiding the blockade.